中環友

咁圍住應該攻
下次帶齊野遮樣啦唉

仲放防暴入..